由今日開始 唔好再話有衝突 只係混亂

市民只係單方面比人打 點解會係衝突？

自推 用衝突 呢個詞語根本唔公平。無狗出黎既話 根本就唔會有事！

推

我係香港人，8月5我會罷工

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

如果話係衝突 不如話市民又比人揼

推 改一改口 等多啲淺藍轉陣

推 要開始改口